NBA 既文宣小朋友講武肺 大家幫手retweet!!!

收到！

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

tweeted

借位！支持本地文宣組！
長期抗爭
【被打壓】我地paypal被封 ig acc被消失 大家幫幫手好無？